# Welcome to Petro Koriakin's GoSY Sprint 40


## Sprint Goal

alkopitch deck is composed and approved

## Conscious todos

### Next steps
- compose and tune alkopitch deck

### Push to Idea List

### Done

### Raw input


# Cheatsheet

```
git commit --allow-empty -m "resume progress"

git add . ;git commit -am "focusbox goal: "
git commit -am "finish focusbox: DONE - 3"
git commit -am "finish focusbox: FAILED - 3"



git commit --allow-empty -m "start lunchbreak"
git commit --allow-empty -m "finish lunchbreak"

git log --format="%an (%ad): %h %s" --reverse -n 50

git commit --allow-empty -m "pause progress"
git add .; git commit -am "pause progress"; git push
```




Вже майже чотири роки минуло, як я вперше кондактив перформанс плейбек театру.

Кондактор відіграє ключову роль, будучи посередником між аудиторією та акторами. Кондактор кличе Історії Залу, залучає учасників аудиторії та допомагає акторам у їхній непростій справі служіння.

Час летить швидко а проблеми коріняться глибоко. Нереалістичні очікування можуть зробити нам досвід. Нереалістичні очікування часто ведуть до невдач. Але якщо ми змінимо цей наратив?

Протягом цих чотирьох років я брав все дозволене і недозволене з театру. Я зосереджувався на практиці Я сприяв розумінню та росту. Співпрацюючи зі мною, люди відкривають нові горизонти.

Кумедна історія одного інженерного проєкту, важливий урок з хакатону або той момент "осяяння" посеред ночію Всі Історії обіцяють не просто інформацію, а й натхнення.

🚀 Дієві поради? Пінгуйте мене в дайрект. Через Історії живих людей та сумлінну працю я мушу давати справжнє розуміння глибини та широти ролей у цьому чудовому світі.

💬 Спільнота, яку ми тут створимо, приречена бути дивовижною. Внески, відгуки та обговорення наповнюють цей простір довірою, радістю та почуттям єднання.

Твій хід: Переосмислюй свої рольі. Давай разом прокладати шлях до зростання. 💡🌟
